{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051899",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "천인감자탕"
    },
    "text": "京畿道軍浦市山本路323番キル132階に位置する天仁カムジャタンは、軍浦市の全地域への配達が可能です。 店舗は午前10時から午後10時まで営業·配達が可能です。 週末はブレイクタイムがありません。 天仁カムジャタンではカムジャタンを注文すると手作りすいとんの替え玉、ラーメンの替え玉、チャーハンサービスを提供しています。 また、ピョチムを注文するとチャーハンサービスが提供されます。 イベント「トゥウル」では骨蒸しとカムジャタンを一緒に注文すると、トルティーヤピザがサービスされます。 イベントセットでは公営駐車場を利用できる1時間無料利用券が提供されます。 イベントネエットでは思い出のガチャイベントが行われ、カムジャタン、骨の追加、焼酎または飲み物、麦カンジョンなど様々な商品がイベント商品として提供されます。 チョンインカムジャタンは、山本駅の3番出口にある軍浦商店街の新進薬局2階で運営しております。 毎日10時から1時まで営業しており、日曜日は22時30分まで営業しています。 主なメニューはカムジャタン、熟成キムチカムジャタン、骨蒸し、ピョダグィ·ヘジャンクク、海鮮スンドゥブなどがあり、価格は9,000ウォンから44,000ウォンまで様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "天仁カムジャタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "天仁カムジャタンは京畿道軍浦市山本路323番キル132階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天仁カムジャタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "天仁カムジャタンの営業時間は午前10時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "天仁カムジャタンは週末に休憩時間がありますか？",
            "answer": "天仁カムジャタンでは週末に休憩時間はありません。"
        },
        {
            "question": "天仁カムジャタンではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "天仁カムジャタンではカムジャタンを注文すると手作りすいとんの替え玉、ラーメンの替え玉、チャーハンサービスを提供しています。また、ピョチムを注文するとチャーハンサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "トゥウルというイベントでは何がサービスされますか？",
            "answer": "トゥウルというイベントでは骨蒸しとカムジャタンを一緒に注文すると、トルティーヤピザがサービスされます。"
        },
        {
            "question": "イベントセットには何が付属していますか？",
            "answer": "イベントセットには公営駐車場を利用できる1時間無料利用券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベントネエットでは何のイベントが行われますか？",
            "answer": "イベントネエットでは思い出のガチャイベントが行われ、カムジャタン、骨の追加、焼酎または飲み物、麦カンジョンなど様々な商品がイベント商品として提供されます。"
        },
        {
            "question": "チョンインカムジャタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンインカムジャタンは山本駅の3番出口にある軍浦商店街の新進薬局2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンインカムジャタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンインカムジャタンの営業時間は毎日10時から1時までで、日曜日は22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンインカムジャタンの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "チョンインカムジャタンの主なメニューはカムジャタン、熟成キムチカムジャタン、骨蒸し、ピョダグィ·ヘジャンクク、海鮮スンドゥブなどです。"
        },
        {
            "question": "チョンインカムジャタンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "チョンインカムジャタンの価格は9,000ウォンから44,000ウォンまで様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 599
    }
}